無啦啦有人走狗可以點幫？

主人係咁叫都唔停肯定係有啲問題啦

香港人真係太冷血 畀着係我就一定會進清十郎上身 一招長矛攔截 幫佢捉返隻狗

字都唔識寫 真係可憐

係連登Post一定個個屌狗撚 無乜意思

同埋唔幫唔係人地既錯 只可以講人同人之間太冷漠
如果真係想幫 係隻狗前面既話可以嘗試攔住佢 雖然成功率低 但Post主主要想表達既應該係直頭無人嘗試去幫
不過正常啦 香港已經大陸化 越黎越冷漠
加埋大陸騙子專才既輸入 無乜人會再咁熱心幫陌生人

唔係唔捉喎
萬一咬親咁點算